При входе на сайт две кнопки Login и Registration.

При клике на Registration редирект на страницу с формой регистрации. Форма регистрации с полями Имя пользователя и Пароль и кнопкой Зарегистрироваться.

После клика на кнопку Зарегистрироваться редирект на страницу с формой с входа.

При клике на кнопку Login перейти на страницу с формой с входа.

После того как ввел данные в форму входа вывести на экран сообщение "Добро пожаловать $username"

Кнопки Login и Registration скрыть и показать кнопку Logout

Условия:

Данные хранить в базе данных

Хранить статус зарегистрирован пользователь или нет

Если пользователь уже зашел на сайт и потом закрыл страницу то при открытие страницы в следующий раз сайт должен знать что он уже на сайте и показать только кнопку выход

Валидация формы

Пароль не менее 8ми символов, одна буква должна быть в верхнем регистре и одна цифра

Имя пользователя уникально

Если валидация формы не проходит то выводить соответствующее сообщение об ошибке

